@misc{muhammad2017lutfiyah,
  title={Lutfiyah. Metodologi Penelitian Penelitian Kualitatif, Tindakan Tegas \& Studi Kasus},
  author={Muhammad, Fitrah},
  year={2017},
  publisher={Jawa Barat: CV Jejak}
}

@misc{lapau2012metode,
  title={metode penelitian kesehatan, yayasan pustaka obor Indonesia},
  author={Lapau, Buchari},
  year={2012},
  publisher={Jakarta}
}

@article{muri2014metode,
  title={Metode Penelitian Kuantitatif, Kualitatif dan Penelitian Gabungan},
  author={Muri, Yusuf},
  journal={Jakarta, Prenadia Group},
  year={2014}
}

@article{fernandez2011usability,
  title={Usability evaluation methods for the web: A systematic mapping study},
  author={Fernandez, Adrian and Insfran, Emilio and Abrah{\~a}o, Silvia},
  journal={Information and software Technology},
  volume={53},
  number={8},
  pages={789--817},
  year={2011},
  publisher={Elsevier}
}

@article{hendradewa23perbandingan,
  title={Perbandingan Metode Evaluasi USAbility (Studi Kasus: Penggunaan Perangkat Smartphone)},
  author={Hendradewa, Andrie Pasca},
  journal={Teknoin},
  volume={23},
  number={1},
  publisher={Islamic University of Indonesia}
}

@misc{mulyani2016metode,
  title={Metode analisis dan perancangan sistem, Abdi Sistematika},
  author={Mulyani, Sri},
  year={2016},
  publisher={Bandung}
}

@article{hartson2001criteria,
  title={Criteria for evaluating usability evaluation methods},
  author={Hartson, H Rex and Andre, Terence S and Williges, Robert C},
  journal={International journal of human-computer interaction},
  volume={13},
  number={4},
  pages={373--410},
  year={2001},
  publisher={Taylor \& Francis}
}